[尋恐龍戰隊玩具] 頭がクルッとかわる/ 装着変身

要係恐龍戰隊版本既
有冇人有玩過？

屋企好似仲有紅 白 綠

上年係amazon15蚊美金買左隻復刻版

心口好似冇圖案

有，上amazon睇下

無黃同粉紅

細個有隻綠戰士